車鏟行人路 3兇徒見人就斬 倫敦恐襲7死48傷

英國首都倫敦再受到恐怖襲擊，釀成7死48傷。三名懷疑極端伊斯蘭恐怖分子駕駛一輛小型貨車，在市中心地標倫敦橋（London Bridge）高速鏟上行人路，蓄意撞倒途人後，在酒吧餐廳區下車，見人就斬，多人當場被割喉慘死，警方趕到把三兇徒擊斃。這是英國三個月內第三宗死傷嚴重的恐襲，首相文翠珊指英國正面對激進分子互相模仿以原始手段施襲的新趨勢，但不容暴力干擾民主程序，周四大選將如期舉行。

行街拎住碌棍會唔會好啲？

一開頭不知佢咩料

倫敦豬
同港豬差唔多
冇咩危機意識

樓主用緊ie?

中國到到都人山人海, 尤其火車站, 街市
所以好容易殺一堆

但外國係條街到, 人口比較稀疏, 自然殺得小

yes